[正撚量] 今日想同大家簡單咁討論下評分系統

今日同大家簡單咁討論評分系統，
我會係D級，因為我討論評分系統。

見身邊嘅人呢排都因為成個香港嘅環境感到好壓抑，想大家心情舒緩返啲，同時又唔想大家鬆懈落黎，無咩叻淨係識鳩up，想試下用一個輕鬆啲嘅方式去講下政治野。你有一秒覺得好笑我都覺得自己成功左架啦，好笑嘅比個正評或者遞比身邊個人睇下，將呢份笑容傳開去。

推

埋黎睇下呀

都幾好笑，推

我捐10萬次血都唔夠加分添呀

希望帶到啲歡樂比你啦 一齊加油行落去

我心理質素都幾好 係怕手足們頂唔順
一齊行

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

我覺得唔好笑 可能係我問題
不過好支持你 香港地需要正能量

屌你 係幾好笑
仲有冇貨

你個名都幾好笑，多謝

笑撚死

賣血為榮
賣完比大陸蝗生仔用

仲有架 諗住試下每日都出一個 今晚支持下！

我會努力架巴打 要開心啲

pish

有創意
idea好到肉

你依個我睇完想喊

加U

係想笑得黎可以諗多一層 同埋比啲原本唔關心嘅人睇下

唔明

咁都唔明